有冇人12月有假但未plan？

有冇人12月有假但未plan？
10－15被逼放假自己fd唔得閒
有冇一齊去旅行打算？可以tg傾

諗住去邊？

plan緊但未決定咁

日台或者大陸都係考慮名單
但。。未plan

我11-15，都未plan
巴打有冇建議

22-26算唔算

11至16

格劍？

月頭環島

仲要請多9日假
但12月已經請咗6日，請埋9日基本上唔使番工

sosad 哈哈 搵多幾個覺得幾好